我想瞓到教

好攰真係好攰
成日夜麻麻就係度喊
但又唔知係度喊乜野
本身狠下心諗住見社工
次次到最後都唔夠膽去

成日問自己：你仲留係度做乜野

有咩煩呀 講黎聽下

有咩心事 講黎聽下

煩在我連自己煩乜都唔知

單純失眠?

我唔知要講咩好 一靜個人真好亂

試下睇戲睇書

我一睇就到早上十點幾

why not 我最近都成日咁

唉 我都想瞓 但腸胃炎咗成個星期 仲未好